其實講真 唔股災 窮撚邊有得洗牌搵錢

熊市就一直沽

去到你覺得低位就入靚股

再跌再溝

溝到佢大牛市就long call

計埋股息

下次大跌市個陣走

當賺少左算

點輸

有冇諗過窮撚都喺冇工開
冇工開邊黎錢翻盤
利申：窮撚

成年人

一皮野都無

已經唔係窮撚咁簡單

你睇得咁準既話 咩市都贏啦 ON9

一皮嘢

股joy 係令窮人窮上加窮

你個前提係窮撚係股災前冇輸錢

一皮嘢就想洗牌，你估你係陳刀仔

依個真 原本成十年都冇股災以為唔會再有
點知咁好死俾機會人向上流
下一個股災分分鐘十幾廿年先有
即係牛足十幾年

按道理有股災呢個世界就無窮人

點解窮人多數股災輸錢？

岩呀 窮人洗牌都係10個死9個，最少會有1個成功

起碼叫有個機會

因為輸咗就大大聲喊苦喊忽
有錢人就止蝕撈底

其實叫洗牌係安慰自己。點解會窮？心態同本事都係原因，本來都窮既人股災會變有錢？發夢咩。
反而股災有機會令有錢人跌落黎同窮人同級

我都係窮撚

入得勁少錢

都係賺得2-3千

最後一句係真

10000$ 賺2-3k都有20-30%回報

窮人要發達了

窮人唔識玩都差隻腳埋黎入匯豐
你就知冇可能係洗牌

但人地10億賺0.1%都一百萬

一低就買 等牛市 咁都要睇得準？

本多終勝，冇錢連貨都溝唔撚到on99坐響度

咪L發夢啦！窮L邊有錢炒嘢？
識炒就唔係窮L啦！

每個浪到，都係令有錢人更有錢

邊個唔識講 低買高賣 你知佢係低先得架